有冇ching係今日考ielts

炒炒地

邊份

屌 考完 oral收咗皮

listening part1好鬼難,唔知未訓醒定點,其他都ok

咩題目你地？

電影之類,利申5:40

反而我好簡單 問下transport and sports

睇埋Report先啦 話唔定個examiner好欣賞你

好早考？
一般建議中午去啦

我從來都唔知有得簡時間
硬食8:45
利申三點都未訓得著

英國文化協會好似出咗個 晚黑考既timeslot
5-6點個啲時間
你係咪筆試呀

筆試好似無得揀時間
電腦有

無啦考完就算

送貨拎地址

Local tour

海豚有冇智慧

For listening
睇錯咗

你aim幾多？

飲水唔洗
乜都唔俾帶 只可以冇label 招紙既水樽 / 搓水液同 口罩

有提供筆同擦膠 考完可以攞走

7，不過應該冇

係咪身分證就ok

要印埋個email同身分證副本，冇唔知會點，應該冇咩所謂

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：

死刨past paper兩個禮拜就得
oral都可以預備
yt有資料
祝下次好運

樓主幫你問咗office 你4.5分
叻仔👍🏻 我會叫你媽咪喺工場接你嗰陣買雪糕俾你食

咪能傷口灑鹽拉🖕

Ching考成點 今日出成績

炒到仆街😂

9999

我d泰文5差

10月10考
今日開始溫

最後忠告：提早一個禮拜較好生理時鐘如果早考
一d都唔易我連續一個禮拜醒左訓番

咁又唔驚
翻學幾日八半

巴打descriptive writing 考咩
我睇左個syllabus 發覺呢個最需要溫

唔記得左，冇咩特別

我見又要形容地圖 又要描述流程

呢d相對少d，我果陣就係咁而練過一兩次博佢唔出算數

之前考過流程嘅圖
用first next then afterthat
最後writing 7

咁都好D graph應該唔難

我見要形容邊個步驟同邊個步驟同時做
都幾麻煩

清overall幾多？

唔話你知❤️

你想aim咩？ 再考電腦定筆試？加油巴打

Aim7,再考應該電腦

Overall 7? 炒得最勁邊份？
我就夠用啦啲分 但唔係好滿意

炒listening

慘 佢一開始係異常地快

各位清加油喇 我上咗岸

聽講9月冇考過地圖題，所以10月考嘅要準備下

利申：26/9 考，writing task 1 考 line graph

樓豬8898 8.5
本身aim9 炒咗

同一日考但諗住裸考算

Same here

academic定general?

想問知唔知ielts有冇話最密可以幾時考一次

有錢可以有考場就考

Academic

理論上 一日兩次都得
上晝bc考 中午去idp

我都係10號考 想問你地收到佢封confirmation email未 我仲未有

收到

今次真係仆街
u太多assignment做
搞到無時間溫

番工忙到死都冇得準備，聽日去裸考

巴打聽日世紀酒店考？

唔是呀 ，佐敦

星期六想訓耐啲都唔得

咪係

大家考成點

唔考唔知自己英文差
講到1999 比個鬼婆stop 我

我15：50考